# Hidato_Puzzle
2018년년도 3학년 2학기 알고리즘 수업의 프로젝트 입니다.

본 프로젝트는 총 6인으로 구성되었으며, 김기성, <strong>김기환(팀장)</strong>, 김대희, 김윤성, 이나영, 장예원 으로 구성되었습니다.
<br><br>

Hidato Puzzle을 풀기위해 2개의 그룹으로 나웠으며, 아래는 각 그룹에 대한 정보 입니다.

### Generator : Hidato Puzzle의 문제를 만드는 팀. 구성원 : 김기환, 김윤성, 정예원.

### Solver : 주어진 Hidato Puzzle문제를 해결하는 팀. 구성원 : 김기성, 김대희, 이나영.

### 역할
    김기성 : Coder
    김기환 : Project Manager, Coder
    김대희 : Coder
    김윤성 : Coder
    이나영 : Researcher
    정예원 : Researcher
